特朗普細佬推特寫自己兩日前患上武肺

Rip侵侵真係要向中共索償呢筆債親人因中共而死

可以出兵了

如果堅，中共等仆街

TRUMP一定發火

香港死硬

R.I.P.

係比中國殺死

如果中國早d通報

真唔真？
佢twitter 封左

堅定流

之前唔係話死因不明咩
twitter呢D 實比人搵到料嫁WO

冇藍剔?

要習種填命

holy shit
入定花生期貨

兩日就死咗

但如果佢真係有post 過，外媒一定大把人報
依家係得好少人講而且係非正式咁講
假嘅機會好大

如果係真 中國大件事了

連個ac都搵唔到
流

fake news
前幾日仆低咗

唔撚係馬怪唔知得視象都唔撚傾

Account suspended
有無人可以幫手fc

年紀唔細

Fake news

account suspended

fake acc

習 = 陶謙

無人屌推特？推咩特

希望真

習總呃鳩阿侵可防可控乜乜柒柒
而家阿侵連親人都死埋

Fake account

冇剔嘅一定唔係本人啦

如果係真實會講

CLS 真係可以開戰

It was never a real account

佢細佬仲係佢親戚寫書寫臭佢 告個親戚等本書出唔到版
應該感情好深

無藍剔

一開始肯等口罩都可能唔使死

fake

fake news?

pin 黎個啦

fake news = =

嘩，呢鑊侵仲唔攪大件事

好似係假account